大家有無諗過點解民陣唔搞多次和理非大遊行

當然可能係驚少人過之前
但亦可能係
呢個時勢，警方根本唔會批出不反對通知書
即使搞手係民陣
當然無不反對通知書都可以自發自己遊行
但未聚人，警方就會開始驅散
有驅散行動，就無可能可以保持到和理非
呢個就係部分理想主義者無諗到嘅盲點
所以唔係大家唔想回歸和理非唞唞
而係根本時勢唔同咗，你未聚200萬人佢已經封站出旗
幫推, thx

推

啱

班仆街怕死'

721

又迫你縮短路線